[InSomnia]Dreamcatcher討論區(21) - 終於OT7,成員回歸請準備銀包

Dreamcatcher（韓語：드림캐쳐）是Happy Face娛樂在2017年推出的七人女子團體。其前身為2014年出道的五人女子團體MINX（韓語：밍스），成員包括祗攸、秀雅、始娟、裕賢、多美，於2017年以Dreamcatcher的名義重新出道並加入新成員韓東和佳泫。
MINX時期的粉絲名稱為「VitaMINX」，而Dreamcatcher的粉絲名稱為「InSomnia」，意思為 在(In) 夢中(Somnia)，有著Dreamcatcher和飯們在夢中也能相見渡過幸福的時間，永遠一起的意思。

Dreamcatcher的官方應援色為🌕 PANTONE Black 6 C 🌘 PANTONE 7623 C 🌑 PANTONE P 10-6 C，意為 每當升起紅色月亮的日子，捕夢網會邀請大家一起做夢 (對應一周年Fan Song Full Moon結尾歌詞 像我永遠閃耀的夢一樣的心 充滿著紅色月光的滿月)。

成員介紹：

JiU 祗攸

藝名：祉攸 / Ji U / 지유
姓名：金旼祉/ 김민지 / Kim Min Ji
花名：JU 쥬、Pink Princess、隊長、兔子
生日：1994年5月17日
出生地: 韓國大田廣域市
隊內擔當：隊長、領唱、領舞、門面

SuA 秀雅

藝名：秀雅 / SuA / 수아
姓名：金寶羅 / 김보라 / Kim Bo Ra
花名：女王、大象
生日：1994年8月10日
出生地: 韓國慶尚南道馬山市
隊內擔當：主領舞、副Rapper、副唱

SiYeon 始娟

姓名：李始娟 / 이시연 / Lee Si Yeon
花名：狼、娟哥、年糕
生日：1995年10月1日
出生地: 韓國大邱廣域市
隊內擔當：主唱

HanDong 韓東

姓名：韓東 / 한동 / Han Dong
花名：貓、冰塊公主
生日：1996年3月26日
出生地: 中國湖北省武漢市
國籍：中國
隊內擔當：副唱
新浪微博：
* 隊內唯一擁有個人SNS帳號

YooHyeon 裕賢

姓名：金裕賢 / 김유현 / Kim Yoo Hyeon
花名：傻賢、kai賢、小狗賢
生日：1997年1月17日
出生地: 韓國仁川廣域市
隊內擔當：領唱

Dami 多美

藝名：多美 / Dami / 다미
姓名：李愈彬 / 이유빈 / Lee Yoo Bin
花名：大米、熊貓
生日：1997年3月7日
出生地: 韓國京畿道軍浦區山本洞
隊內擔當：主Rapper

GaHyeon 佳泫

姓名：李佳泫 / 이가현 / Lee Ga Hyeon
花名：肥佳、豬仔、BabyShark、杏兒
生日：1999年2月3日
出生地: 韓國京畿道城南市
隊內擔當：副唱、忙內

官方連結：

專頁：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶： 韓國
日本

Instagram專頁：
Goodnight Instagram專頁：
日本Instagram專頁：

Daum Cafe：

音樂作品：

MINX時期

首張數位單曲《為甚麼來我家？》

發行日期：2014年09月22日
語言：韓語

1. 為什麼來我家
2. 為什麼來我家(Inst.)

首張迷你專輯《Love Shake》

發行日期：2015年07月02日
語言：韓語

1. Superstar Superman
2. 我也和你一樣
3. Shut Up
4. Love Shake(DJ Stereo Club Mix)
5. Love Shake(Inst.)

合作歌曲《Rockin' Around The Christmas Tree》(Dal★Shabet X Minx)

發行日期： 2014年12月22日
語言：英語
合作藝人：Dal★Shabet

1.繞著聖誕樹擺動 (Rockin' Around The Christmas Tree)

Dream Catcher時期

首張單曲《惡夢》

發行日期： 2017年1月13日
語言：韓語

1. Welcome to Dream (Intro)
2. Chase Me *
3. Emotion (소원 하나)
4. Chase Me (Inst.)

Emotion

第二張單曲專輯《惡夢-Fall asleep in the mirror》

發行日期： 2017年4月5日
語言：韓語

1. My Toys (Intro)
2. Good Night *
3. Lullaby
4. Good Night (Inst.)

'Lullaby'

第一張迷你專輯《Prequel(前傳)》

發行日期： 2017年7月27日
語言：韓語

1. Before & After (Intro)
2. Fly high (날아올라) *
3. Wake Up
4. Sleep-walking
5. It’s Okay! (괜찮아!)
6. Fly high (날아올라) (Inst.)

'Sleep-walking'

‘It’s Okay!’

出道一週年Fan Song《Full Moon》

發行日期： 2018年1月12日
語言：韓語

第二張迷你專輯《惡夢-Escape the ERA》

發行日期： 2018年5月10日
語言：韓語

1. INSIDE-OUTSIDE (Intro)
2. YOU AND I *
3. Mayday
4. 어느 별
5. Scar
6. YOU AND I (Inst.)

'Mayday!'

第三張迷你專輯《Alone in the City》

發行日期： 2018年9月20日
語言：韓語

1. Intro
2. What *
3. Wonderland
4. Trap
5. 약속해 우리 (July 7th)
6. What (Inst.)

'Wonderland'‬

‘July 7th'‬

‘July 7th'‬ 廉價自製 MV

第一張日文單曲《What (Japanese ver.)》

發行日期： 2018年11月21日
語言：日語

1. What (Japanese ver.)
2. Chase Me (Japanese ver.)
3. I Miss You

出道兩週年Fan Song《하늘을 넘어 (Over the Sky)》

發行日期： 2019年1月16日
語言：韓語

第四張迷你專輯《The End of Nightmare》

發行日期：2019年2月13日
語言：韓語

1. Intro
2. PIRI *
3. Diamond
4. 그리고 아무도 없었다
5. Daydream (백일몽)
6. PIRI(Inst.)

'And There Was No One Left'

第二張日文單曲《PIRI～笛を吹け～-Japanese ver.-》

發行日期： 2019年3月13日
語言：日語

1. PIRI～笛を吹け～-Japanese ver.-
2. GOOD NIGHT-Japanese ver.-
3. Wonderland-Japanese ver.-

第一張日文正規專輯《The Beginning Of The End》

發行日期： 2019年9月11日
語言：日語

1. INTRO
2. Breaking Out *
3. My Way～この道の先へ～
4. Chase Me-Japanese ver.-
5. GOOD NIGHT-Japanese ver.-
6. Wonderland-Japanese ver.-
7. PIRI～笛を吹け～-Japanese ver.-
8. What-Japanese ver.-
9. I Miss You また一人になった-Japanese ver.-
10. YOU AND I-Japanese ver.-
11. OUTRO

[LIVE]DREAMCATCHER「I Miss You」(1stAL「The Beginning Of The End」特典DVD)

特別專輯《Raid of Dream》

發行日期： 2019年9月18日
語言：韓語
與韓國手機遊戲King's Raid合作發行

1. Intro
2. 데자부 (Deja Vu) *
3. 거미의 저주 (The curse of the Spider)
4. Silent Night
5. 북극성 (Polaris)

'The curse of the Spider' 廉價自製 MV

始娟第一隻數碼單曲《Paradise》

第一張正規專輯《Dystopia : The Tree of Language》

發行日期： 2020年2月18日
語言：韓語

1. Intro
2. Scream *
3. Tension
4. Red sun
5. Black or white
6. Jazz bar
7. Sahara
8. In the frozen
9. 새벽
10. Full Moon
11. Over the sky 하늘을 넘어
12. Outro
13. Scream (inst)
14. Paradise

'Red Sun'

Black Or White | Performance Video (4K) | MOVE REC

'SAHARA' 廉價自製 MV

Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Scream' Dance Video (Special ver.)

第五張迷你專輯《Dystopia : Lose Myself》

發行日期： 2020年8月17日
語言：韓語

Intro
BOCA *
Break The Wall
Can't get you out of my mind
Dear
BOCA(Inst.)
‘BOCA' 廉價自製 MV

'BOCA' Dance Video (Part Change ver.)

Break The Wall' 廉價自製 MV

Special Cover 影片 (節錄)：

JIU
[Special Clip] 'Honesty' (Pink Sweat$)

[Special Clip] 'I Love You 3000' (Stephanie Poetri)

SUA
[Special Clip] 'COPYCAT' (Billie Eilish) (Choreography by SUA)

SIYEON
[Special Clip] 'Speechless'*(Aladdin OST)

[Special Clip] 'We All Lie' (Sky Castle OST)

[Special Clip] ‘Faded’ (Alan Walker)

HANDONG
[Special Clip] '心跳的證明' (劉人語) 中&韓語

青春有你2 - 十面埋伏 Team A

ONER - 惡浪微電影MV 'Watch Me'單元女主角 (8分15至11分17)

YOOHYEON
[Special Clip] Perfect' (Ed Sheeran)

[Special Clip] '2002' (Anne-Marie)

DAMI
[Special Clip] 'Once upon a time' (Composed & Lyrics by DAMI)

GAHYEON
[Special Clip] 'Dlwlrma' (IU)

[Special Clip] ‘Vanishing Paycheck' (Stella Jang)

GROUP Cover
[Special Clip] Lucky Strike

[Special Clip] SUA SIYEON YOOHYEON 'REALLY REALLY'

[Special Clip] JIU SUA YOOHYEON 'Taki Taki' (Choreography by SUA)

[Special Clip] SUA & DAMI 'Havana' Choreography by SUA

[Special Clip] 'There's Nothing Holdin' Me Back'

節目影片：

SIYEON V-1
[V-1] Last Love

[V-1] Overdose

[V-1] 首爾的月亮

不朽的名曲
Immortal Song 2 - 給DJ

Immortal Song 2 - 印第安人偶

JIU SIYEON YOOHYEON DAMI MIXNINE
[MIXNINE] BOOMBAYAH (BLACKPINK)

[MIXNINE] Singing got better (Ailee)

[MIXNINE)] It hurts (2NE1)

[MIXNINE] My Number

影音合集: (credit to: Dreamcatcher 台灣 Fan Club)

開Post Template：

My Music Taste in Hong Kong 想DC能夠黎香港開演唱會就快啲按入去啦

港場意見調查 by DCHK

好 ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
長 ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

留個名先

仲係得兩丁友 ... 鳩流流 ...

留名

Lm

LM

新飯留名

東絲得閒覆 check 下個排頭 ...
事關好難分 post ... 如果呢個 ok ... 我係 template 斬番開佢 ...
唔係有 d 太長又 d 過短可能會有 d 難開
thanks

可能要cut緊d #1圖同special clip
minx part諗緊要唔要帶過就算

執完
紅字個D諗緊del唔del好
下面d link我del緊d del埋節目影片推薦算

lm

話說腎個紋身=liberté=自由 自由日文讀jiyu

係囉唔知點解 ...

單人房雙人床

同邊個同床

之前見啲鬼佬好似講過 咁都可以拉埋一齊
創作力量同幻想 會嚇你一跳

twitter 見到好鬼多au文cp文

gaycatcher你估浪得虛名不過依啲野kpop不嬲都有，證明佢地感情好

隔離宇少篇雪苞立場整理真係經典

Cp=我精神食糧

呢個up主都幾好彩

但啲片真係唔錯 又有ENG SUB

最下面嗰句

好彩無東份

官配我不了

佢哋官配嚟咩

罰你重睇d mv
what 同you and I好gay喎

我仲以為官配係腎東 當初係見到腎東圖先開始留意dc

dejavu個期特別基姐
boca呢期轉左腎娟基

腎娟無記錯又係好早就有根本祉腎娟雅四角關係

jiu同腎官配得好明顯

好彩兩個唔是扮fd 陣間原來啲官配cp係唔熟就尷尬

7人 live band 演唱會

銀包對唔住了

個VOD同soundcheck live其實係咩？

又黎

soundcheck live我都唔太清楚，但VOD即係睇完live之後有得睇重播(要等一段時間韓國審核）

soundcheck live 可能係彩排?

好似係，感謝補充

Thx
件Hoodie同頂帽都幾靚幾大件
$79.99先

啱啱醒起 今次係咪有七人版scream同boca

未回歸就要準備銀包

live only 160蚊係幾抵俾
md bundle同vvip睬佢都有味

話說啊東係咪就嚟夠14日放監啦

應該今日夠14日，好似1號返去

今日最後一日 聽日先返 我計錯晒數

唔知班女見到東會點啱啱好一年冇見

想像到隊長,狗狗,杏兒會喊到仆街
秀雅會大笑然後又喊,娟就應該冇乜嘢,大米都係個啲冷淡正常反應

諗咗陣杏兒係邊個

胡杏兒

翻一翻鬼國就做到第二個出solo歌成員

我意思係杏兒=邊個成員

我知啊 罰你抄po頭100次

反而無叫大米做薛凱琪

其實應該係除咗多美 其他人見返東都會喊

唔似囉

有啲似啱啱出道無耐嘅薛凱琪而家就唔似

杏兒會估係hyeonie 但係邊個就唔知了

一諗起佳啲o咀樣就明點解叫杏兒

人間胡杏兒

佢哋竟然唔開vlive

係囉,枉我期待咗成兩個星期

經過上次經驗 建議唔好買VOD

真

自己錄好過

睇Live睇唔睇得過？

第一次Live band concert+7人con

娟都第2個紋身

高音譜號mix自己名縮寫

腎個新四葉草紋身係咪淺色到睇唔到

娟紋身

kcon boca直落scream
cg好勁
到底個廠有幾大可以咁樣green screen

東 真·回歸

屌 化返以前個妝即刻變返一年前個樣

都係呢期個look最好睇

終於有七人合照

娟頭頂幾條亂毛

SuA

但呢下係佢兩個一齊話賢係笨蛋 賢嬲豬左

隻手

呢個look先最正

Sua又想申隻手入呀腎隻衫摸呀腎
呀東輕輕拍咗sua一下
呀東一年冇見班女
唔記得班女(sua)有幾癲

一見腎翹起隻腳就揼佢膝頭 小學雞

好聽到對耳潮吹 ...

坐等cb.......

咁又要坐一排下喎 ...
而家先搞緊 con ...

一開波個陣
sua係咁摸東大脾又搣

成年無摸 緊係要摸返夠本

屌出錯 lin 變左呃 post

班女同dancer扮得幾似幾自然

真
一轉喪屍嗰下起咗雞皮

直接飛左1500萬view special ver 變2000萬view禮物
應該1500萬都係ot7 ver嫁啦下話

韓東前兩日v話一放監錄左8首歌
vlog又練埋red sun, black or white 7人版走位

一次過交晒啲功課

官方twitter 變咗做1500萬view禮物

又搬龍門

娟個額洗唔洗劣到咁高 ...
有張好似光頭王咁 ...

好神奇 一自拍就會變高額 但係人哋影佢又會變返正常

原來佢哋個喪屍妝係李屍朝鮮個化妝團隊化

呢一兩年出道啲新人團有幾隊都鍾意dc
雖然仲未有一位但見到咁都有啲老懷安慰

啱啱新入坑
想問係咪買唔返佢哋啲碟
我見好似周圍都得返boca嗰隻碟

deja vu打後 信和應該仲有？？
其他舊專應該要係amazon ebay instagram尋寶 好彩搵到又俾得起錢就有

DC 期果 D 唔難 ...
MINX 就 ...

Minx嗰啲限限限量版

信和都係得返boca同埋有粉紅色alone in the city

最近HAPPYFACE個YT有更新

唔通就快有師妹

minx個班都出道六年啦
應該準備緊一組練習生
出下cover儲下人氣
反而想知pd48個李詩安而家點

東vlog

OT7 完就靜左

成日都係咁
到concert個日就嘈翻

來自星星的你

廿張SuA

係咪就嚟出手燈!!!

用返呢個design 我覺得...

準備課金

好似幾正

J 得下 ...

牙東轉左藍髮......

腦補唔到係點樣 已經慣咗佢鮮色髮色

啱啱亂入sua vlive

要適應下

癲
SuA笑到

好似 MIX9 都有浦左幾秒頭 ...

聽日終於有7人舞台

咩舞台?

KMDF
Jiu琴日唔小心劇透咗東都有份

spoiler
scream 眼 (devil eye)
boca 口
下一次應該係耳了

左邊果兩個完全唔跟大隊

Jiu冇得再show背脊了

睇錯，原來show背脊個part仲係jiu

OT7 FIRST STAGE

隻舞終於對稱

1次東 1次jiu
打和super

娟 有冇咁熟呀

哇 終於有合照

佢依加攞正牌周圍摸女idol

愈睇愈似腎

無咁骨 ...

咪搞啦
無野睇啊喂

你去銀下囉又 ... feel 下橙皮下面個橙肉有無乾水左

最近v係咁露肉

無睇到添

想問下大家平時喺邊度睇eng sub/中字
7dreamers嗰d係咪冇做engsub喇？

Dreamcatcher Note 既eng sub全程去曬V-app
上youtube channel果啲節目仔就要睇個channel本身有冇加eng sub
7Dreamers keep住有配sub但近排出片慢左
中字我就唔知了 睇開eng sub

中字

Thanks!! 原來喺vlive

笑到仆街

娟有啲過份

終於俾腎染到呢個頭

呢種顏色真係唔識欣賞

真·暗黑搖滾女團

太過份

吓 黑色唇正喎

想睇佳嘅gap
冇有updated

無啦包得咁實 ...

考你眼力啦

佳

哇 竟然有dreamcatcher 區
好難得 歌好聽 但紅唔起

開左好耐啦

外國勁撚紅

韓國唔紅
外國都唔夠果d兩線紅
明明d歌咁好聽 舞又得

嘩

不過個唇色真係好搶focus

提提大家演唱會schedule
今晚9點 普通rehearsal (jiu話係同live band一齊) 有買飛就有得睇
聽晚8點 vvip soundcheck 有課最貴先有得睇 3首歌rehearsal
後晚9點 live band concert開波

jiu真係好鐘意咁樣戴錶

係喎
今日彩排 差D錯過咗

已經完咗

頂 淨係睇到BOCA

完左了真係15分鐘

唔緊要 都係唱咗Sahara, Jazz bar同半首BOCA

但好撚正喎

始終都係覺得東line太少
Sahara同Jazz bar都係得一句

無計 主打俾到盡了
係希望dear呢首"fansong"會多翻啲啲

replay左兩次先搵到東Sahara part

冇錢 淨係買咗live
遲啲又有cb又出應援棍

又live band又萬聖節衫

11月9日 會轉用Weverse黎做fan community
舊app 13號正式收皮

賣到10k

準備準備

轉圈圈

條片

娟個頭幾好睇

抒情版

啱啱jazz bar段lick正撚到

東

唱呢首咁正

東東好靚

點解唔扮翠絲

笑死 東亂入

What is Dreamcatcher? eww

Jiu Rudy

今次都走可愛風

哇肥佳

當我無講過

淫歌

人嚟，拎番件衫俾佢著

左二個dancer幾型

paradise lost

又跳GaIn d淫舞

????????

笑撚死

笑撚死我

班dancer點忍到笑

JM9

痴線

錄音都係搞事

著到咁唱Dear

好搶fo呀救命

點忍到笑

SUA真係CLS

無敵 sua

佳唔係好夠高

EMOTION

Tension

現場BAND果然唔少得MAYDAY

完

youtube會唔會有replay

好正

Live Band正到

好期待件Hoodie寄到嚟

本日mvp非雅莫屬

要等到12月第2個星期先開始寄

睇佢地著 驚件hoddie太大件

我買之前計過個size,大約係U記男裝的L至XL中間
係幾大件

如果有full moon同lullaby就好了
不過最後都叫有tension同mayday 正到呢

見到你個名又諗起尋晚

solo stage加tension break the wall cgyoomm dejavu fly high scream boca mp3音檔

豬仔提提大家快啲down weverse睇佢

瘋狂留言

JIU一定好鍾意新APP

成班人肯定坐埋係廳係咁睇post
手機已被轟炸

成班當group chat咁用

本日之最

新屎坑

賢係咪成日都save底啲memes圖

佢真係正左好多 唔識形容

當初就係碌碌下ig比娟拉入坑

又開始發癲

當咗weverse係chatroom咁用

好痴線

做死translate既somnia
痴線

整合

無敵 KAI

g榜 boca賣咗9萬7隻
2020年總共賣咗16萬6隻
4ver同video call嘅威力

第二張果個踎真係 ...

Japan Digital Single "NO MORE"
2020/11/20

No more dreamcatcher 仲以為又有人黑dc

一入vlive我以為賢係jiu 多美係賢

btw賢好似換咗12 pro

娟腎係咪諗住摸足成個live

張圖一眼望埋去真係似anti

雅笑到傻咗

忽然安靜唔係幾慣手機冇彈通知出黎

我收返依句野

可能練習完先轟炸大家

weverse日日都好開心
開心過cooni

做咩呢排咁性感

除左大米同賢之外個個都賣大包

Jiu都賣 點頂

雅同泫賣先有野睇

J左幾次

最有野睇一定係腎 ...
沒有之一 ...

個teaser咁v家feel

動漫？？？

幾正 ...

喂真係 mv 無真人既喂
無得丁 ..,.

原來出咗MV
編曲正到

娟又有OST

本身首歌已經夠悲情 娟唱到將啲悲情放大咗十倍咁

個Gap呢

收埋咗

係咪又準備cb了
只求DCC生生性性

似係，不過睇嚟又撞IZ*ONE.......

黎緊2個月都好猛火

希望可以拎到1位啦

隻髮色諗起彌豆子

佳佳又靚左

loop左幾次真係幾好聽

不如試下換一次唔好咁癲

12月既話又要撞IZONE

twitter睇到好似有人係online fansign叫娟唱love shake

娟真係有唱到 勁好
明明佢勁唔鐘意

腎

食熱笠 ... 食熱 識熱 識熱 識熱 笠 ....

突發：jiu竟然真係r到廢老做fd

They made a five-week tour of Asia a few years ago made front-page news. It was widely acclaimed by many newspapers and magazines as well as the music critics and the fans. It was publicly acclaimed by the press as one of Asia's greatest girl group of their generation and universally acclaimed for their music skills and their contribution to the cultural exchange through music between Hong Kong and South Korea. Attendance per concert was over four thousand. I saw their third concert which was publicly acclaimed by many newspapers, magazines and television news channels. There was an attendance of over five thousand people at this concert. They made front-page news every day for three weeks.

Scream先開始入坑，好想去一次現場睇演唱會

宇少果隻 ???
堅 ?

堅 不過仲未見面 齋kakaotalk

係呀

cls..話明唔鍾意都逼佢唱
之前jiu vlive提 佢都想講粗口咁

有排都未去到韓
個邊日日300單

又靜曬

都無野睇

有派寶喎

依個好笑

雅又過度活躍

再幫king’s raid唱歌

終於唱Anime
估唔到同King's Raid合作咁耐

全能雅

靜哂 ...

咩事

好容易令人聯想啊東話冇得開個人vlive

吓呢個係咩事黎
唔好意思 新飯黎 唔係好知韓東d野

sorry睇返weverse了

秒刪左

對rap既執著

聽到個時幾驚喜估唔到

全能娟

rap 神 ...

Seoul Music Award投票app
大家盡下力啦

屌原來一個ac每日只可以投一次
我車左好多卷入同一個ac
on99

越嚟越似樣，點分

見有人話開頭分唔到東同賢仲有賢同Jiu
但係我賢飯淨係一開始有小小分唔到Sua同娟
不過賢同Jiu係呢張圖真係cls地好夾

再玩落去會唔會七個人可以併一個樣出黎 ...

我一開始剩係分唔到腎同jiu

唔係可以投10票咩？開咗幾個ac嚟投

點解呢張可以咁似
從來冇覺得攸腎係似樣

娟又有新紋身

想J死人？？

今晚vlive又創經典

又紋

會上癮架 ... 你見好多人紋紋下成隻手腳爆左佢 ...

堅喎 ... TIMES

Jazz bar 仲被人突登拎出黎講

估唔到SCMP都有講Dystopia

炒稿 ...

呢首真係會聽到上癮

Waaaaaaaaaaaa

sua

一開波就除人衫，最後仲摸pat pat
洗唔洗咁痴線

手快copy左CLC個邊條link
睇+like埋dreamcatcher呢邊呢條先

一開波就除人衫 好過份

不得了

終於找數
希望大米都快啲找數

我Sua冇啦冇啦

twitter 已暴動

分半鐘唔夠喉

聖誕vlive

牙東又新色
聽講拍好曬Jacket

又靜了

等緊special clip

屌

TV SIZE，快D出full ver.啦

攸腎啊啊啊

可唔可以揀個吉日黎cb
如果周年cb會撞idle撞到應一應 建議唔好

有cb消息啦？？

之前專做佢地Cody個工作室出左個vlog話幫佢地搵緊jacket film d首飾準備拍

甜到

懷疑牙東燈死曬佢啲好朋友
又Elkie又宣又Sally

又就黎comeback

出左喇咩 ???

jiu之前開voice vlive同東係weverse 都有講啦

無追哂呀呢期忙到嘔白泡 ...
不過無得飛追最撚慘 ...

東琴日話最後聽既歌係下次comeback既歌
好想飛去追 垃圾肺炎

賢寶生日快樂

腎HBD

賢直播打機

有一半時間都係跌落街然後大叫

Replay

聽聞解出黎係0126

今次個code咁易既

好想去摸手手 ...

我諗hf已經睇開咗了
已經唔諗有冇空檔畀佢哋上去爭下一位
反而keep住空白期係幾個月內
同一線idol上同一個音放仲會有利國內人氣tim

會續多啦 韓東都專登翻黎
國內啱啱先上緊位 多左韓飯
佢地同上至CEO 下至Dancer cody感情都好好

Sua QnA Vlog

終於要 CB 了

好似全間公司靠佢哋搵錢
商業角度嚟講上年先開始冒升唔續約應該好傻豬
除非成員意願唔想再做落去

真係0126
早兩日見有人解讀咗咩Oculus出嚟

過份解讀咗

Dreamcatcher(드림캐쳐) 6th Mini Album [Dystopia : Road to Utopia] Teaser Image #01
⠀
2021. 01. 26 PM 18:00
⠀
#드림캐쳐 #Dreamcatcher
#지유 #수아 #시연 #한동 #유현 #다미 #가현
#JIU #SUA #SIYEON #HANDONG #YOOHYEON #DAMI #GAHYEON
#사이버펑크 #Cyberpunk
#Dystopia #Road_to_Utopia

個#Cyberpunk

隻game炒哂車 hfe想燈自己？？

牙東終於有得轉相

四週年週邊

以為會有手燈消息 結果都係無

4週年都無手燈 慘

Evil shed dark

終於有燈

終於有手燈

想買

可以駁到極長cls
會唔會可以將兩枝燈駁埋一齊
遲下有線下con睇下有冇痴線佬改裝改到出神入化

以本月嗰支魔法棒已經夠長 呢支根本係魔法杖嚟

仲有件魔法袍

終於等到支燈 快啲拎埋一位啦

支手燈同件袍要點買，好撚想要

我記錯定點 jiu今日係著依件衫咩
我記得係碎花裙黎
利申冇睇到live

支手燈勁多meme 笑到

個場面應該好墟冚

本身 DC 就係一個邪教黎架啦 ...
你睇人人中毒幾深 ...

cls

想買幾支手燈駁長佢做高級幹部

經過葵廣間丸茶手作 成間鋪都貼哂相同poster仲有全天候播歌賀anniversary

推介去埋旺角5% CAFE
有DC MENU+勁多飯+播曬歌

搞到幾時？

星期日
但應援物就無曬

琴日都經過 好感動 播緊Rose blue

弱智公司showcase都要俾錢睇

真睇到眼都突

10個comment 9個都係鬧緊hf

凌晨出公告跪玻璃 hf都算係補到鑊嘅 唉 幾時先可以醒少少

肯退一步聽fans意見，其實公司真係算唔話得
其他公司可能理都廢時理你

究竟幾缺經費先要showcase收錢

hfe同mmt合作開online con開上癮 之前幾次好賺得？
講真showcase 睇replay嘅意欲一定冇online con大同埋個得十幾分鐘嘅vip event唔係話好吸引 九成飯都會買個六美金嘅live only 錢又賺唔到 又畀飯鬧一鑊 咁樣懸崖勒馬 hfe都算執返身彩

Showcase free等人買多1,2隻衝銷量好過啦

又撞IZONE

Izone嗰首似係幫universe宣傳

60分鐘 最多廿條友 呀東同你zoom教你點影相 不過係用普通話？？

今日拍weekly idol

Odd eye諗起我最愛既Odd eye circle

應該單獨一集
2月3號豬仔生日播

腎四週年VLIVE嚴重劇透ODD EYE呢個字

搞到一見到張list就諗起佢劇透

點解可以有人靚到咁

咩天氣呀居然著短打 !!!

歌詞有「絕望」又no more utopia
係咪又要bad end了

惡夢系列逃唔出惡夢
Dystopia系列逃唔出Dystopia??????

SUA

萬聖節cosplay有咁正常就好

啲字係成員自己design
賢個個

玩重新砌字

迷底已解開

其實可以整做¥HONEYÜ

牙東個ZOOM改左時間早左賣飛
勁早賣曬

你有買 ? 教影相果個 ??

係啦

果然係東飯
請受小弟 ... 三拜

150左右姐

Dystopia系列係咪有齊眼耳口鼻
差鼻未有

主打正到不能再正
幾時先到26號！！！！！

d teaser 全部mute聲睇
想等回歸先開封全首

死火 已經loop緊 點算

pre-order 左未 ??

odd eye spoiler個段純音樂已經入咗腦

CLS好撚型

一啖咬落去

又變得更加kpop咁
但chorus有翻啲內容好過前面兩部曲

咬落邊到？

Keep住行rock幾好

想要翻chase me good night個種
Fly high動漫風我都可以
一係就break the wall/mayday直接band

我祈求唔好chorus變晒instrumental得啦

每首都好正
主打幾好loop 希望今次音源可以好d
Btw New days 好撚正

真 隻舞係好睇但聽到有啲悶啦

Chorus得歌無詞真係好空虛

Agger
本身電結他依個樂器用黎做beat drop形式既instrumental chorus係比較突兀
Rock都係要配歌詞先最正
初期既動漫風 BTW既歐美搖滾風 都係可行既路線
係睇下佢地點樣從其他genre當中偷到新元素擺落去保持新鮮感

我真係聽咩都無所謂 ... 淨係想見佢地攞一位 ...

今次撞咁多人 一位侯補都唔知得唔得

MMT雖然仆街但啲小卡太靚

娟啲妝越嚟越誇張

反而今次我被娟attract到覺得佢啱行依啲style
btw Black and White 個鼻環同唇環終於用得著

主要係對眼重手 就快變我愛羅咁

撞咩團都好啦 總合係我心目中DC都係永遠Number
得佢地先有呢種風格

終於等到26號喇

今日黃昏 ... 約實大家 !!!

歸家啦InSomnia

準備瘋狂刷mv音源

Verse變咗偏主流kpop歌chorus就繼續平時嘅dc味

正到

個INTRO好撚正

好專心咁刷緊音源大家加油 DC大發!!!

已經買碟表示支持

好撚正 ... 期望大發 !!!

求下唔好變in the end, the dreamcatcher couldn’t find the 1st win what they dreamed of就得

啱啱發現chorus part舞好似有晒三部曲手勢

刷一次MV中間插兩集天竺鼠車車,人生真美好

盡力啦

Mv同歌一貫高汁

屌你又bad end

又要睇SHOWCASE又要刷MV

唔好唔記得6點有SHOWCASE啊~
mmt.fans/M7RT

開波

點解呢排轉左6點showcase，明明以前7點

呢個SHOWCASE原本係3點添

屌即睇

雙眼 con 唔同色

腎個紋身一郁就出左黎

都係要課金先睇得

唔洗WO,我冇課都睇到

邊度有得睇

我直接係MMT個主頁到撳個SHOWCASE就得

去LIVE到就搵到

唔洗課 … login 就得

屌原來要login

SUA把聲大撚到差D爆咪

攞支講野咪唱歌佢同娟都爆
中氣太勁

佢咪提左

bugs 1-5位
genie 6
melon 4

Melon 4

melon 得喎今次

嘩,咁快出MV MAKING

Melon有4
今次一位應該有啦

嘩紅色呢套好有事業

有入榜咩

melon唔係剩係入咗個新歌榜 97？

佢係咁烏低身仲

我搵左唔見
樓上流電

豬仔大細超好勁下喎
右細過左三份一咁滯

可能係我睇錯另一個

東Jiu豬仔幾正

好耐無見過Allback東

4係咪搜索咋

呢個look好撚正

呢個一閃而過look都好靚

搞唔掂,剩係個INTRO已經夠我焚成個月

無圖

有東好好多 … 成件事
東靚女左不過講野無咁順 …
不過 … 只要你肯番 … dc 先係真 dc

showcase 好覺
無睇？

好驚佢地冇一位 撞咁多人

我開嗰陣已經無乜奶睇

東啲韓文剩係走咗一年都已經甩咳咗 隔離嗰三隻應該已經完全唔識講韓文

呢個轉身夠j一世

H榜 首日45562

唔講野呃到下人

東嘅低音chorus真係好耳目一新 之前佢冇chorus part 依家第一次有覺得好正

造型師同我出嚟加多件外套俾佢

女皇唔會亂咁俾你 J ... 等做 M 啦你

有佢番黎多美唔洗夾硬禁住黎唱 ...

Wind Blows編左舞都幾主打feel

【N】SHOW CHAMPION一名工作人員被確認為新冠確診者的密切接觸者，今天下午的直播取消
MBC M和MBC Every1表示，音樂節目《Show Champion》中的一名工作人員與確診患者密切接觸的事實得到確認，將取消27日的直播。
製作組表示，今天上午確認了外包製作公司職員是確診患者的密切接觸者的事實。為了防止疫情擴散，決定中斷事前錄製，當天下午6pm的直播也將取消。
與相關密切接觸者一起工作的所有工作人員們都將接受核酸檢測，將在28日獲得結果後重新確定放送日程。

唉屌 ...

以為今次音源ok，點知Genie越跌越落

屌又無得睇

都幾燈

本身好似今日都唔會上Show Champion?

好似係，應該係下個星期先上，next week個班係上個星期出MV

週偶都係下星期果隻 ...
應該係今日唔會跑的 ...

Vlive

Feel到會好嘈

一開畫面見到SUA，就知會嘈到癲

呢張都有條罅仔

對手臂

好似無上兩次咁瘦
食得

琴日Showcase對腳都仲係FIT,D營養去晒上半身

牙東個活動正到

是咪靚咗

勁靚

入嚟圍下爐先

賣得最貴

本命邊個

明明就好靚 邊個琴日負皮我

見好多人都話New Days 前奏好襯你的名字

想講到而家聽no more都係會諗起衝吧烈子
首歌d電音勁似烈子成日唱d歌

靚到 ...

七個都係喎揀唔落手

門面級

覺得自己投資左隻潛力股

豬仔本命果 d 係咪長期育成計畫 ...

食得

豬仔本身都門面
係佢唔減肥姐

今日係紫色蚊紋 ... 加油呀頂住金童攞初一啦 ... 佢地攞左架喇 ...

手殘 ... 係蛇紋 ...
頂娟同 JIU 張係星球撞擊事件

坐定定睇初放

以為有埋Wind blow睇

得一隻

初放都得一首搞咩呀

又金童，又a6, 又 bobby, 又泫雅

上兩次都有Red Sun Dear

轉住唱高音

識奶緊係奶哂七個 ...

攸

Minx嗰陣仲正

仲後生

要回帶緊係呢條啦 ...

好有女朋友Feel

din

未睇過 勁撚得意

係好正

嘩今日白色

白色 … 腎個蘋果馬尾好正
又同 MR 鬥大聲

2:43 JIU

牙東真係正咗好多

sh ... 你想死呀
聽講呢度有個東絲 … 好惡架
your jj

幾入咪

話說今次首歌係咪有啲短

得3:04 上次BOCA都唔長

個verytoon concert

韓東

豬仔個支咪呢唔係咁快壞左下話

真 用左一個幾禮拜咋喎

竟然有concert睇

搞笑concert黎睇佢地個尷尬樣好搞笑

投咗票未

我哋要初一位唔好懶唔投事前

高馬尾JIU好撚正

有無link

仲有要投埋idol champ啊

今日着紅色

咪烏咁低呀JIU，著多件外套呀

呢幾日日本推出啲圖好古惑

終於入坑買專

歡迎加入癲婆聯盟

由you and I開始留意
其實依隻係咩曲風
好有日本feel

唔係專業人士答唔到你
不過係幾似日本動漫feel

一個二個都露腰

染呢隻藍終於似返冰山公主

有cheatsheet

係冰塊公主

記得投票

Odd Eye兩倍速 期待有完整版

對住the shit已經nothing to lose
投票啦somnia

見有唔少飯搞埋抽獎叫人投票

填英文定韓文

韓文?

填Dreamcatcher定드림캐쳐

我填咗드림캐쳐

OK

係唔係我問題點解我係smsrr個網搵唔到south korea

要轉時區扮韓國人 仲send英文

Korea, (South Korea)

search Korea應該會有 佢係 Korea(South Korea)咁

唔該

最後10分鐘
未投快啲投！

想睇 1080 / 60P
呢邊

輸1000分

唔想講野不過聽日再黎

想要個一位姐

The Show:正常發揮

明明由一出道就咁高質
點解仲會未有一位

不嬲都係輸本土音源同本土投票
同埋金童之前上過rtk

屌賢上水

究竟要幾多個三部曲先拎到一位

下次下次！下次大概可以......

唉又要佢地安慰翻轉頭

泡菜人唔識欣賞佢地

佳佳生日粗卡

佳生日粗卡
今日再撚衝過

是日哪吒頭選手

Post頭應該整好
睇下會唔會太長
可能都無咩時間開新po

兩隻夾唔可以同色既 ...
係都一紅一藍

小遊戲

有 4 memory

yoohyeon忍唔到笑

團寵忙內

佢一笑就破功
勁 kai ...
不過聽講忍笑會痾爛屎

最鍾意wind blows 4 memory 同埋 new days
但係odd eye 同埋 poison love 都好正
究竟幾時先有一位......

原來豬仔唔知
生放個陣見到要忍喊

下個post名推介

Dreamcatcher is my Utopia
反烏托邦系列正式完結 期待第三個惡夢世界

同底聲鬥大聲

娟d vocal真係cls
生日event大成功完全係

對手幼到就黎斷

每日都有糖食不愧係官配

最近又好多cp食
狼狗 娟東 秀東 東美 94 TomnJerry

Sorry 囉 ... 我會製做番多 d 蛋白質佢食

佢瘦得嚟下身又有啲曲線

又借啲意話佢上身冇曲線

上左新聞

正

今日又有馬尾JIU

東賢

冇追開呢團
但今次首ODD EYE真係掂呢首應該紅到歌紅到人啦

承你貴言

雖然我第一次睇呢隊係因為佢碌成米長可以用黎打交嘅應援棍

睇得出筆者好好好中意dc

之前嗰啲都好掂可以順便聽下

終於就黎完 post ...
邊個埋邊個開呀下講明先 ... cb 期唔好幾個鐘無新 thread ...

週偶有中字了

你睇好個版面未
唔得閒再執多次

朝早起身見到呢幾張真係

yeh ~~ mama ~~~
而家去睇 ...

你執完 我開定都OK

cls佢同賢係咪鬥hot

星期五要落老蘭

好似 ok ... 不過同支手燈一樣咁撚長 ...

[InSomnia]Dreamcatcher討論區(21) - 有DC的地方就是烏托邦

新POST
Full Moon死圖搵唔到個Album cover啊喂

on9左 無改post no
開過先

[InSomnia] Dreamcatcher討論區(22) - 有DC的地方就是烏托邦 購買官方手燈可成為黑魔法師

自推